想改返個好聽嘅英文名

有咩提議

fuck

Fuker?.?

Goodlisten

clement

Clementine

Pussy maker

john

anson

裝香

識幾個叫anson都係毒撚

你真係好撚仆街

乜？？

屌
我以為你係圓扑扑

.....-.-.....

我未死

ingrid
tilda

?7

裝定先

Mathilda

我愛黎明

我愛樓主豬婆